有無人係港威跌左銀包?

我比左1,2座個保安,自己去拎返

無咩野 我厭錢多得濟啫 你執到鐘意既咪攞去洗